阿布泰老細比黑警係醫院用鎖鏈拉住走

《香港228》今日因初選被起訴的47名民主派人士之一的阿布泰創辦人林景楠，在醫院被拍得扣上鎖鏈

他中午到馬鞍山警署報到時說：「我無做過錯事，無做過任何違法事情，我自己都係問心無愧，嚟緊下一步會發生咩事無人會知，香港人加油」

Photos from 沙田之友 FB Group

up

推

===
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

coin master

呢個都拉

幫襯 AbouThai

真係癡鳩線當重犯

戇鳩

放狗

香港的好人都死光了

S

痴線...葉繼歡咩

好嬲好嬲

A

認真D la

玩緊Coin Master？

泰國出兵未？

wow! Jennifer Lopez!

focus

港共

直接block

狗都有錢過你 你係咪狗都不如

參選都顛覆國家

班聯署撚去晒邊呀？快d出返幾十個聯署去救人啦，係咪想輸？

仲玩緊coins master d大陸game

次次見到你個撚個留言唔係叫人劫獄就搶槍，係咪憨鳩

緊急要人上twi

正一白痴

好似以前鎖住啲奴隸咁

希望冇事

欲加之罪 何患無辭

簽名檔

推

咁可以點?我出唔出聲都唔會改變到情況，你當我情緒發洩好過

blocked

#緊急呼籲

各位香港市民，參與初選的朋友今天被正式起訴顛覆國家政權罪。過去我們曾經有二百萬人走上街頭，有超過六十萬人參與初選投票，今天被控的不只有他們，而是所有爭取民主、自由的香港人。

我們呼籲各位香港人，明天早上9時半抽空一起到西九龍裁判法院，先以排隊入法院的方式，企滿西九龍裁判法院，聲援被捕被控的手足！

民間人權陣線召集人
陳皓桓

Source: #民陣 FB
#五大訴求 #缺一不可
#釋放所有政治犯
#政治打壓可恥
#初選大搜捕 #濫捕 #初選 #候選人 #國安法 #法治已死 #兩制已亡 #自治全失 #香港人平安

推

今日過後，可能有52名民主派人士被還押，因此希望能盡快達成流亡議會誕生

今日過後，可能有52名民主派人士被還押，因此希望能盡快達成流亡議會誕生

好撚好笑 單機喇7頭

算吧啦
吳孟達死咗仲多人關注過今日拉初選候選人
個個睇完就算
吳孟達死左就個個衝出嚟RIP
原來鍾意睇佢做戲就可以原諒佢奶共
初選拉人就得幾條友講
吳孟達大大聲奶共都可以揾藉口話要respect佢
咁唔撚洗反共啦
共產黨都可以俾你地講到好有貢獻
根本cls㗎
認真好灰見到依家香港咁
唔單止灰在見到中共港共既所為
仲有所謂嘅香港人

做乜撚嘢？？？

真係驚班老外唔識驚，再玩大啲嚇走班外資公司！

Blocked

得幾百人retweet緊，你地幾時肯做嘢? 一齊做任 好冇?

國際媒體
Post World

Reuters

AFP News Agency

Bloomberg

Bloomberg Asia

Inter-Parliamentary Alliance on China

Kenneth Roth

香港媒體
立場

眾新聞

Studio Incendo

RTHK

記者
Johannes Boie

Ilaria Maria Sala

Timothy McLaughlin

Kris Cheng

Aaron Mc Nicholas

Phoebe Kong

Shibani Mahtani

Alvin Lum

何松濤

Fion Li

手足
Sunny Cheung

Frances Hui

Samuel Chu

梁頌恆

HK watch

朱牧民

被捕人士:

Kwok Ka Ki 郭家麒

Ray Chan

on9

你做咩唔早啲投胎

攻擊村莊 正經：加油撐住

你剛剛

買爆阿布泰

咪撚on9 la

報撚左警 教唆犯法

好撚無力
乜都做唔到

當人狗咩屌你

葉繼歡拎AK最多都係殺幾十人之嘛，宜家選立法會係顛覆政權，中國會滅國架

最大問題係呢條五毛
自己唔做邊有說服力

被佢打嗰啲朋友都唔知比咩反應

咁樣浪費左個p牌好咩？

伙記

721

希望老闆平安

老闆放狗咋

又想shame人 但淨係shame到呢個政權有幾無能

拉左一個仲有千千萬萬
你咪拉
睇下你個差館大啲定我地人多啲

同佳表示

你聯署支持驅逐高官子女返大灣區好唔好？

中國人係需要管的
香港人係需要鎖的

屌佢老母

push

政治重犯

好嬲好嬲，一定要報復性消費爆買阿布泰
。

有殺錯

好好笑咩屌你老母

做咩撚呀

cls

幫推

唉，你又想講咩
其實除咗noted仲可以比咩反應？
個問題係果班人已經去到做乜都冇後果
開槍爆腎、爆眼(甚至領事出聲都唔追究)
開車撞到人果個跛咗唔起訴
反而拉佢落車忍唔住執劑佢果幾個就比人告到甩褲

聽日著黑衫嘅人自然會著
但係宜家響極權下
好多人選擇自保係事實
你諗下國泰機師同空姐果對
本來生活冇憂嘅佢地因為衝動就冇左個舒適人生
有幾多人會咁癲？

睇住啦
聽日連登又會比假膠post洗板嫁啦

咪鳩噏好煩

金幣大師》（英語：Coin Master）是以色列工作室Moon Active創建的免費單人休閒手機遊戲。[1]截至2019年10月，該遊戲下載次數已超過8,100萬次。金幣大師是英國（自2019年2月以來）和德國（自2019年6月以來）收益最高的手機遊戲。

所有愛香港人都比狗拉曬

屌你老母死黑警

Dllm

撚狗

有無影到隻狗個no.?

CLS

19年都無人搶啦
今日搶嚟做乜

重犯，阿布泰創辦人林景楠

你既然得閒上連登打字發表高論賺5毛,又做咩唔親自去搶?

你做咩仲未死？

我同你條女都係咁玩
佢仲要求我掛個噹噹係佢條頸，都幾過癮

香港人，唔該唔好淨係要畫面靚

手足緊急呼籲：聽日唔好淨係去西九

Push.

竹

屌

快D買多D

Push

人地間野唔係叫阿布 泰國生活百貨咩

葉繼歡殺人唔會推翻到支共
但香港人講事真就會

最可笑係一個國家會因為有人講事實而收皮,咁脆弱嘅國家要黎把撚

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

相反意見就上鎖鏈dllm，殺人放火陳同佳就2046都唔洗押返去台灣

屌放狗咁

死黑警

香港只得返一條路，全民武裝

d左膠cls

唔知潛逃過n 次上海仔洗唔洗咁鎖住

仆街 真係成隻狗咁

屌佢老母

死曱甴
下隻到你

泰慘

當人狗？ cls
香港人咁都仲唔移民就好笑

一家大細真係要走

大家都係用牛牛買富途股票 係國家發展上坐埋同一條船 拉哂搞事暴徒 國家安全 股票自然更上一層樓！

犯法就係犯法
快D拉埋個60萬人

斯文人動手影相不動手搶野

唔通攞自己前途較飛咩

On99

到底邊個係人邊個係狗？🐶☺利申：5毛

扮病還扮病
都要扮得似啲
唔好玩coin master啲支拿game咁肉酸

但可以雙手放前面好似舒服啲啲？

係人都知鎖鏈係用嚟侮辱你，冇實際用途

暴徒個個都話自己乜都冇做過㗎啦 放完汽油彈又話冇拎鐵通打人又話冇 放火又話冇 瀨屎瀨尿又話冇

所以真係想武肺繼續爆

其實間野叫做阿布泰國生活百貨，簡稱應該叫「阿布」，唔明點解要叫阿布泰。百佳超級市場，會唔會叫百佳超？

因為間野叫Abouthai

咁咪唔好出聲 冇人想知

單機啦bye

咁ParknShop 應該叫「百佳店」

真係睇見都嬲到爆

根本係大話精

病？咩病？
性病定腦殘？

個地板條界搞到我以為係第四張圖

佢衰咩

AK47都動搖唔到政權
投下票中共會倒台

其實如果去親醫院，又俾人拉緊嘅話都係會咁樣鎖

其實係乜game

淨影有咩撚野用呀去幫手啦

我屌我仲以為係阿布泰老細玩緊

我都係，仲諗緊點解要影隻game

你搶呀笨 弱智

做吓小生意都俾人當重犯

商家大企業老闆，你地知要點做啦

唔知講啲乜嘢好，但我願意同大家同行到最後

係呀係蒼白無力，希望大家心靈上互相支持

落地獄

你剛攻擊我的村莊？

痴撚線

剛攻擊老闆村莊

Fuck da popo

五毛出沒

極盡羞辱之能事

警察拉過咁多重犯，維持治安咁多年
係呢幾年過份左少少啫
唔反了

或者離開左香港

我都一直以為係中國game

Blocked，原因係戇撚鳩，無人想知你條戇鳩鳩噏乜撚野

頂住啊

笑撚死，仲以為係殺20人重犯

警察放狗?
btw玩coin master咁撚on99。

淨返班順民留港撚同藍絲

痴線

飛鳥盡，班走狗。。。。

我以前鎖住都比佢玩

我當你五毛好過

依家仲講和平抗爭真係on9

[member]
就算有武力都唔易搞，唔好以為武力係所有野，烏克蘭都無贏到，而且我地要做既唔係一朝一日做到，係成個香港要搞幾十年先做到，仲要可能唔包點build 返好個時間，韓國係有民主，但我識親既個個都想走出韓國

[/member］

推呢啲好過推達叔啦

屌 當係狗咁放

Metoo

香港人有咁嘅guts一早光復咗啦

dp

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

殺人犯陳仆佳又唔上鎖？

路人甲黎

咁影嚟做咩

張相連個路人甲都入埋鏡咋

即係cut漏咗。。
冇可能咁樣出張相

好心噏
頂住呀

唉 無天理

你老母做雞啊

唔係佢本人玩

左上幅圖係咪有啲怪？。。

警察羞辱既係自己